其實話可以幫人補初中全科嘅係咩心態?

利申一下，本人讀Band 1英中、無留班asso直入三大
咁成績嚟講應該都算同齡人嘅top 5%啦
我去同人補習都只係話最盡補到小六
但見到D中介網，咩嶺大公大果D都話可以幫人補到初中全科，我心諗唔係化
首先數平時又無操，入到大學讀文科真係唔記得
淨Phy，Chem，Bio都三科唔同嘅嘢啦
英文…大學生ielts平均都無7啦仲話教人有D抆水，而家小學英文(單字)都真係深到係初中水平，有D我都要查字典
我唯一有D信心係補中文，但呢樣有D on9，應該無乜人會補
除非個學生係大幅落後果種人要重新教佢第三身單數果D，但差到咁果我又唔覺得會搵私補，要補一早屋企搵人幫佢
讀Band2叻少少嘅問我嘢都驚答佢唔到啦
又無得俾補充佢D hea時間，真係要解過D課本內容俾佢
到底係咁多人誤人子弟定我太無自信呢

樓主好勁呀
讀書叻同教書叻係兩回事

大學大撚把lecturer寫paper好勁
但教書教得好唔好有目共睹啦

我雖然係中中band2出身 入唔到三大 只入到三寶
冇樓主咁叻
但我教高中phy chem bio自認都幾多人覺得我教得好過日校老師

啲私補老師唔掂就會自動畀家長炒魷啦

姐係你理大三寶？
咁如果你大學專科加埋AL DSE專科係勁嘅話教專科無咩問題嘅
文科好少人理科好，vice versa
全科都好嘅去咗讀醫科，ibba，QFN果D我都好少見有幫人補(讀D神科唔少屋企本身有錢)
本身初中個底已經唔好先至讀LU OU
仲要幫人補全科果D嘛
(其實係咪好易補我都補吓 )

嘩屌... 原來asso 直入三大已經係同年齡既top5%

有咩咁奇？
入大學率係18%呀嘛
大約啦

同意你講既野。。。
除左asso入三大＝top5％ 果句

成句係 咁成續黎講top5%

走後門就細聲啲asshole 仔

你冇信心咪收平啲

有料既唔怕收貴
或者 試堂平 之後繼續就收正價

你英文好，大部分科都唔會有問題
間唔中有野唔識 有咩問題
你估傳統學校老師都係所有野都識 所有問題都答到？
分分鐘咋過你十倍 咁多枯枝

初中全科深過以前
不過你有料既 唔會太難到你
你自命top 5%, 咁又怕乜

最緊要有料 識教之餘
同家長打好關係

樓主係無留班、asso。直入三大
定無留班 asso入三大

一邊係有heart 補，想學生補
一邊淨係想搵銀

自行對號入座
利申垃圾教院仔幫緊f4 補全科，每次佢問我ict chem 我都查書查勁耐(冇讀過)

咁講啦 叫你補得全科既人讀書唔會叻得去邊 一堂補得兩個鐘 比盡你一科都係半個鐘 你又想教得幾多野 叫得你補全科其都係想你教下功課講下書就ok 係勁既跟本就唔洗補或者淨補一科
基本上你只要高中讀唒phy chem bio 其他history geog個d你識英文睇完本書你就會識
中英呢d係靠自己 補黎都曬9氣

嘩... 會唔會過份咗啲...

嘩 真係唔驚夜晚訓唔著

留主意思係咪 無留班同asso，直入三大

Asso上就咪撚衝出離柒啦屌

嶺大公大得罪你咩 人地分分鐘jupas入唔係靠後門。asso仔成日俾人針對就多得好似樓主你呢Ｄ on9仔

去到高中就補專科啦
邊有咁多大學生有料補高中全科
家長都慳得過份
高中居然仲想請到一個補晒全科

開頭睇仲以為係無留班、asso
經asso都叫直入

高中補全科
家長都係志在搵人睇住個仔姐
不過你又太無良既，自己都無讀就學人補

將來搵到工記住講低。

中中band既垃圾都好意思走出黎吠
失禮 羞家
d中中band2狗都唔知有無傳染病

入到三大等於top 5%
笑9死

就以2017 Jupas Intake計
JUPAS ~48000
港大收3000件
單單係港大已經 3000/48000 ~= 6%

大家誤解左
我係無留班兼唔係asso入
所以先夠膽話係top 5%

咁中學D教師都唔係教全科啦
教專科/加初中一科姐

我就係唔中意咁
補小學我真係可以零準備去
我都有教興趣班
收補習貴D但都要備課
教高初中D嘢唔備課
佢問到真係唔識喎
一係好似你咁嘥人哋時間
教咗都驚教錯人啦
自己都面懵啦
你係中學定小學教育呀
收人幾錢

好難明咩
我話直入三大
係直入呀
經asso就唔係直係啦

asso直入三大都叫top5%
太有自信啦

利申：jupas直入一大

直入呀
經asso點叫直入呀
咁我可唔可以有自信呀
(但都係無自信補初中全科 )

sor睇錯
還翻d自信俾你

評已負

以JUPAS計
緊係以日校考生數字計

仲話補中文 補下bb班好啦垃圾

呢個我唔係好認同喎
>>history geog個d你識英文睇完本書你就會識
咁我再去考多次DSE咪拎硬5**
搵history geog果D搵私補值錢在搵個老師拆題解題
一陣佢學校出條漫畫題，答到答唔到啦
一係6分咪俾你拎盡4分

>>中英呢d係靠自己 補黎都曬9氣
中英唔洗補
文言文可以同學生解一次
英文唔識都要教啦
講真英文果D假定四式我都唔撚記得哂
莫講教人
人地拎份proof-reading嚟都要識做
做完解到俾人聽點解錯嘅位啦

佢中文都唔應該幫人補習

中大工程17分就得啦 何來top 5%
一係你講埋讀咩科同best5幾分啦

唔係淨係計大學分呀
計埋Banding2,3,4,5(我果間5 banding時期都係band 1)
中中嘅都入到三大
都係當低過我
咁5%大約係咁啦

仲話自己有信心教人中文喎

我唔係thanks

DSE top 5%考生攞5*
咁樓主係咪平均5*？
其實個啲中四全科唔會叫你補哂咁多科
去到都係佢邊一兩科弱啲先補個啲
唔好咁有自信啦 5%...

利申 薄大 補習補咗兩年

識好多人讀書唔係勁（dse成績差） 都夠膽出去幫小學生補習 成舊水一個鐘

10幾%人直入ugc，你走後門夠膽這話自己top5

你走後門就算啦

城理浸嶺大撚把人攞住幾條條五，你估個個好似你咁走後門，公開試唔見得人咩。補啲功課班有咩問題，同埋呢個世界有樣野叫備課，補名校初中有突添啦

人地正門入三大個班，拎住幾條星，唔通又同你補初中咩

後門狗學人搵補習？

小學又無乜所謂嘅
100唔係特別貴
我果時間中學出名
中六都係去補小學唔記得小四定五
5點去到睇功課多
不過先好似收70定80
(見到而家到我grad仲係有D70, 80 case )
而家食完飯要我過去補果D就真係功課做哂
要做額外嘢/練課堂演講
有次解埋校際朗誦節嘅篇章
傻咗

唔係後門呀
直入呀
我寫係寫得含糊D
但你哋理解方面係咪都有問題呀
揀日重賽啦

都係個句
你冇信心就唔好做

睇你英文個part都估到你英文程度有限
咁你咪搵專補中史中文個啲囉屌

中學教師有好多都撈兩三科教啦
再者 佢地教專科 你估都係樣樣答到？
問題依然都係度 睇你點應對學生既難題姐

你自己本身都假定左答案係咩
又要懶公開咁搵同感

補習唔係淨止同學生灌輸知識
因材施教先係最緊要

你個po爛咗啊
個個都屌鳩你asso入三大
不過𥘉中補全科應該唔係好難啫
高中就唔好搞喇
累到人就唔好啦

同埋睇你應人地個陣

呢啲又話唔撚記得點玩（咩英文四式）

英文科又冇信心教

文科術科又唔記得哂

數學又話冇操

咁你想點？我話你自己冇料 你係咪就會close thread end topic?
唔好以己度人 以為個個同你一樣 呢樣唔識 個樣唔記得 第二啲又生疏

中學教師有好多都撈兩三科教啦
>>咪姐係淨教初中兩三科
做唔到panel
雜務果D咩教務, 訓導要佢做果D囉

Band1 英中都要入ASSO....

Po主表達能力咁差，真係唔好誤人子弟，讀書叻唔代表教人叻。香港實在太多考試好叻但做野低能嘅考試機器...

你都好犀利

應人應到同你自己個主題off 撚哂topic

唔應該哂時間同你一個咁主觀既人討論

你諗下自己想要啲咩先
連自己想點都唔知 誤人子弟 其他人我唔知
你一定會係

有咩離題?
好貼題囉
就係話呀
而家學校揀蟀請人都係精英制啦
認可教員呀
喺學校教果D呀
教得精嘅就教一科專科甚至只教高中專科
就算教初中都唔會咁全科咁教啦
但係果D差過學校老師
無乜可能拎到教席嘅OU LU
夠膽教果D上堂都聽完都唔明
或者課後再問深入D都覺得自己做到呀

屌
經asso入就18%入面最bottom啦
點會講成5%呀
仲要同齡喎

咁你咪自己唔好撈補習黎做囉
而家係咪有人用枝槍指住你迫你做？

有d家長係好好笑, 成日以為補多幾科冇咁蝕
事實係時間就得咁多, 學既野係唔會多左,
但搵個補全科既人就會貴+廢到仆街

以我所知, 18%係指文憑試直入大學人數, 你asso已經剔除左啦

所以點會係asso呢
唔係asso呀
我話係直入呀

屌 想點
原文又話asso直入
我當你語癌都算，跟住你又要agree人地話你asso

只係想笑鳩返
如果經asso入都夠膽話自己係top 5%都真係幾搞嘢姐

that's why 你補唔到人全科 根本語言能力同理解能力都咁差

傻閪樓豬

雖然我本身理解能力係差, 但真係我問題咩?

平心而論, 見到下面呢2段, 正常人都覺得樓主係asso啦

我一路都話自己唔補全科咖啦

個post越黎越混亂啦
樓主下次再討論啦

[/quote]

頂我尋晚咁樣回過個會員係話經asso入
以為cop返我原句話「無留班asso直入三大」
咁係我錯

但我都寫直入啦
公開試jupas直入呀
點asso直入呀
yr1升yr1叫直入
定yr2入yr1直入呀

I agree with you

其實我覺得溫返下書就ok
啲嘢都會識

利申: 垃圾大學 有私補

應緊樓主 sorry

中文差+1

講野一舊舊，DSE寫作U？仲要對中文補習有信心 咁你同同你口中有自信補全科果嘅人有咩分別？五十步笑百步